APP求救

E家我有個APK FILE 但係DL完入面個介面係中文
有冇巴打可以幫幫手轉造英文
因為我要做presentation
跪求巴打出手

又係你
你隻app係咪請槍搵人整架
定係上網搵番黎想當自己野

搵人整 因為個app係附助 但收完錢既野總有爛尾

又係你
source code 都唔拎？

我都想有 有source code 都搵到fd幫手
但一黎就俾個apk檔

9成9改唔到
你都係叫佢改啦
整果陣冇講明用咩文？

就係唔記左
btw唔該哂先 照用 最多俾人入一入姐